有冇可能比狗捉時可以錄到佢地音

尤其上警車/差館後
多樣證據指證佢地
當然前題係佢地發現唔到既微型裝置
而且可以控制到幾時先開始錄唔會提早錄埋自己d野

Parachute

Apple watch

要夠電錄到48個鐘+上網auto upload

錄音可以做呈堂證供？

可以

唔撚識唔好撚害人

用apple watch開住whatsapp call長期connect住朋友 叫朋友錄音

難D，因為佢會沒收你財物，唔知會唔會通埋櫃

可能好似袖口鈕呢d有冇計?
要鴨記達人指點下

真心一問 真係唔得咩
雖然我真係唔熟

經徵詢律政司及保安局後，我們就問題的各部分答覆如下：

（一）在刑事審訊中，法庭有酌情權決定證據的可接納性，主要考慮因素包括證案價值；會否造成偏見；進行錄音人士的身份、理由與動機；對涉案公職人員的指控；以及尋求將錄音呈堂的法律程序的性質等。根據案例，秘密錄音並非絕對不可作為呈堂證據。

就紀律研訊而言，也沒有普遍的原則規定所有秘密錄音均不能被接納作為證據。決策局或部門須考慮該錄音能否證明相關事實，及在研訊中接納該錄音為證據是否公平公正。過程中需要根據個別情況作出判斷，不能一概而論。

#2 半年了

如果錄完手機比人收左都冇用

共通:
除左衣物鞋之外, 電子錶, 電話之類嘅電子儀器會求你熄左先再沒收
之後再做第1步, 書面記錄

假設你係和理
1. 好似電視咁拍你身側/腳側兩邊咁搜你身
2. 佢地馬虎又趕時間又多人, 有機會查唔到你衫入面有啲咩
3. 錄書面資料時,有機會係早過差館搜身, 或者幫你解左手扣咁你有機會

假設你係勇武
你有機會係佢捉你之前錄, 但好可能
1. 冇咁多時間用電話(出得去通常唔用生物辨識解鎖)
2. 被捉嗰陣你反應唔黎, 開唔到錄音裝置
3. 由做野一刻起開始錄, 可能錄到啲不利你嘅內容
4. 上住手扣/索帶做書面記錄嗰陣, 冇機會俾你錄音
5. 魔法師斷正會全裸搜身, 同搜得仔細啲

你反咬班曱甴係刑事案, 對家一定反對你提偷錄內容
之後就會驗內容有冇CUT過,係咪假製,同可信程度之類
唔會好似民事案咁易接納

錄音要雙方同意錄先可以上庭

同埋就算上到庭
記唔記得之前好多全裸搜身

就算上唔到庭但公開到都冇蝕底
真係要D比人搜身都唔會發現既裝置先得

agree
俾世界睇下冇記者之下班狗係點樣侮辱同恐嚇無辜市民

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合